{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023082201026/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여성 라운드 아트웍 스웨트 셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "1. BEANPOLE GOLFはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 2. 商品番号はFW23 / BJ3841NA30です。 3. こちらの商品は少し短い丈感と可愛いフィット感のラウンド型スウェットシャツです。 4. ビーンポール筆記体のロゴを刺繍装飾で前板の中央に表現してポイントを与えました。 5. この製品は様々なボトムスとよく似合うカジュアルなスタイルのアイテムです。 6. 表地は綿68%、ポリエステル32%で構成されており、配色はポリエステル98%、ポリウレタン2%です。 7. 洗濯方法は手洗いのみ可能で、漂白剤や長時間水に浸からないよう注意してください。 8. 濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。 9. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 10. 機械乾燥は製品損傷の可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 11. 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 12. 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE GOLFはどの部門で製造されていますか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / BJ3841NA30です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "少し短い丈感と可愛いフィット感のラウンド型スウェットシャツです。"
        },
        {
            "question": "どこにロゴが刺繍されていますか？",
            "answer": "ビーンポール筆記体のロゴが前板の中央に刺繍装飾されています。"
        },
        {
            "question": "この商品は何によく似合うスタイルですか？",
            "answer": "様々なボトムスとよく似合うカジュアルなスタイルのアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地は綿68%、ポリエステル32%で構成されており、配色はポリエステル98%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "手洗いのみ可能で、漂白剤や長時間水に浸からないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "色移りや変色を防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯する必要があります。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "製品損傷の可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 405
    }
}